超蓮bb終於出聲！！

成日有人話超蓮bb搞微笑行動咁有愛心點解無出聲撐
佢終於出聲喇！出聲奶共呀屌你

問下佢地枝旗上面五粒星點解。唔識唔好話愛國

間狗閪牛肉麵係咪佢架?

人地係政協

每個人都有一個價, 有人比得起心目中個價, 咩良心都可以出賣
我都有懷疑係唔係個個偽人都係11哥, 都有痛腳係人地到

好嘔心

人地等分身家架！同你癲？

幫人扯旗手？

唔明點解d有錢人會奶共
共產黨唔係鐘意清算d有錢人架咩？

咁有錢都要奶共, 咁其實辛苦搵錢為咗咩

連登仔好鍾意佢架喎
又女神又得體

而我不知道陳偉霆是誰

玩到黑曬啦

點解咁撚肥,鳩嗡求撚期,喂,肥呀

唔好好似范冰冰逃稅啊

未上台果時就係

咁就請14億人民好好咁護住啲國旗啊
等陣風吹落海你地難辭其咎

好核特啊

人呢 ? 咀炮護旗

同法輪功班護法有咩分別?
咀護?

士農工商

人地條仔唔係大陸人咩

貼返呢張

係偷呃拐騙

全部護旗手出黎現場先喇

唔好係屋企龜縮

點解呢班人都叫有錢丫 隨時移民都仲得，點解咁撚愛國呢？真心唔明

酬雞

護旗手做乜唔一人一枝旗杆攬住阿

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

唔奶共 直接冇曬啲錢啊
第一個劏你先

佢條仔揸美國passport

唔冼理佢啦，佢本身都係隩門人，佢成個家族都靠大陸貪官賭，好正常

共產黨會抄家，大陸啲富豪你唔見幾年就換一批人既咩

美圖手機都有人用

窮撚緊係唔明

臭雞比習大大屌啦

佢好似同個大陸佬行埋左，當佢大陸人得啦

長毛教蔣Ann

狗香牛肉麵再見

屌撚死佢

呢張係咩典故

記晒入帳先，香港人終有一日要你地還的

唔係碌撚咩

好正超蓮bb

都係成蟲乖 用華為
其他都用美帝野 仲話愛國
都唔支持下華為

想屌大大力屌

問埋紅色底點解
點解星係一粒大四粒細

佢額頭有五星旗貼左架啦，仲要柒出黎？

咁撚有錢都奶

屌呢件垃圾就算啦 係得連登仔咁中意吹奏咖咋
冚家紅正根苗奶共奶到雪雪聲
你地唔係咁天真以為人地屋企本身有就唔會奶呀??
成撚日扮善心做善事 慳啲啦 派埋啲濕鳩扇 有撚用呀?

拎把口黎奶
手手腳腳走曬去文明民主國家

賭王基本上得長房同二房叫做正常人
三四房生出嚟啲仔女就算讀番書個樣都似啲留學支那人

毓民撚狗大絕

成班舔共狗

正式宣布：逢星期一是罷買日

對唔住係

就係有錢先奶共
唔奶共就好似冰冰咁
幾有錢都冇用

屌你老母 死垃圾

加上黨

四房老母係舞女
仔女都係呢啲質素㗎啦

推到五支旗杆唔掛五星旗

我唔信d錢唔會去離岸

仲有招再絕d，個識答可以問番佢工人階級、農民階級、城市小資產階級和民族資產階級佢屬於邊一種

共青團你好 !

陪左主席訓未

學藍屍邏輯：你唔掛出黎咪唔會俾人掉落海囉

咁多用iphone

其實微博嘢奸我L樹咩，唔使開咁多個POST呀嘛
佢FB講我就過去屌七佢啫

考起我

硫磺島戰役

下次係旗杆寫”護旗手呢?”

算啦 有錢到咁 就算拆左佢間鋪佢都唔會care

FYI

who?

Raising the Flag on Iwo Jima

佢咁撚多錢都要比人收買？。。。

大星 共產黨
細星 工/ 農/ 小資產/ 民族資產

Ann 工農兵商
Moee 錯！

洗黑錢掛

點錯相呀清

三四房既仔女
揀親既都係支那人
何超蓮男朋友又係支那仔
根本成家都支那人

你愛咩國呀蔣小姐

我知呀
流傳馬雲都俾共產黨抄左。

唔好追擊Ann姐la，佢最近選舉近了都知錯架la，同佢唔識係情有可願，話曬國民黨世家

屌佢驚鳩咩，根本個濕鳩麵既存在就係比啲細藝佢搞下，你估係咪賺錢佢會理咩

共產黨專殺窮人 有錢嘅咪得戚奶共囉

用個咀護旗？

奶共

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

有錢果班9成都係賣港

有良心既一早俾中共西走

Hi錯左個正評
個正評可唔可以俾樓主，鬧得好

唔準google

錯

呢個超盈

其旗跌落海又唔見班撚樣即刻跳落海執番

佢攞外國passport嘅..

D野仔野女仲好意思出聲

其實二房都係靠支那搵食，但係二房d人既言行都好正常，唔會咁樣奶共奶到咁核突

比大陸仔屌到上撚左腦？

要睇快啲睇 到時無糧出就無得睇

吓
佢伯爺就唔洗姐
佢憑咩

利伸 想比佢護旗

偷呃拐騙 大嗰粒係貪污

其實都係一種悲哀，唔奶就唔可以係上面生存
BTW做人做狗自己簡

偷 呃 拐 騙
姦 淫 擄 掠

小弟無知，有錯請指正

佢隻支麻男友都準備好cap佢水

點解有十四億護旗手支旗都可以每星期游維港渡海泳

親，「以圖搜尋」是個好功能，你值得擁有

佢中共政協唔奶共唔通橕連仔咩

898

係有的幻想撚一路呃自己，佢成家都同上面關係密切，食澳門條水的邊個敢得罪啊爺

當年佢屌獎勵暈咩係三面紅旗都唔識
好撚印象深刻

一早unfollow左佢 連男朋友都揀大陸人就知佢乜料啦

網上護旗手 夠膽咪落現場囉

其實呢，你哋連鼠王芬個場都夠膽打爛，呢啲垃圾偽人間屋做咩唔攪？呢班撚屌最中意錢，見自己間屋俾人燒左唔發癲都似？

你幾時見到佢辛苦搵錢？

全部國旗唔啱比例
打靶

陳曉東避重就輕

正確✅100分

扮晒青年創業家咁

佢老竇開賭，害死唔少人，必定有報應。

依班仆街仔有利益就去擦鞋，做偽人做到基本尊嚴都可以賣

大家都有眼睇大陸由一開始已經將成將運動演繹成港獨，目的就係打擊我哋要求嘅合理性。

首先五大訴求其實都係合情合理，只要我哋夠堅持，政府係唔可能唔理，但只要將成件事變成港獨，中央就有大把理由撐政府，我哋只會變成無止境抗爭，而且大陸一旦洗腦成功，以後呢啲招數會無限運用。

我唔知有咩嘢方法可以帶比大陸知道香港真正爭取緊乜，大家可以集思廣益。

唔好以為咁做係無用，要帶革命返大陸，一開個牌頭係咪合理呢樣嘢相當緊要

而家上左台咪一撚樣范冰冰唔係有錢人？只係動機唔一樣姐，不過不變既係中共底下既有錢佬一定唔會有好收場

乜撚野謢旗手好撚柒 攬撚住支旗訓喇 14億傻西手就有份

網上見到金句：
有人話香港有幾百萬人好愛國
但呢幾百萬人無一個肯跳落海執返支國旗

家人是什麼背境，點會唔勁奶共

又多一件要block

衝落執旗喇 傻系手

圍佢

錢無人嫌多

愈有錢愈貪，不是嗎？

+人渣+寄生虫

衝落黎執旗喇 傻系手

俾連登仔睇清楚呢條偽人嘅價值觀囉

粥粉麵飯

邊個再吹奏佢就跟佢番去做蝗國人

佢都無露下波先多like啫啲相

希哥先慘
微博係護旗手
IG俾人屌漢奸

推
Unfollow啦仆街

好肉酸

有錢佬都要做支那公廁
折墜又下賤

all about money

女神吹雞,我要轉軚奶共啦

Thankyou護旗手hashtag ，一次過睇清邊個係人邊個係鬼，奶共狗

希望中共沒收哂佢地d錢

仆街死臭閪

係佢本人post嘅我上天安門扮坦克車
啲仆街肯定照用iphone，收代言費唔用得iphone po嘢咁解

奶撚到
好肉酸

啲奶共嘴臉

都支爆啦，仲奶黎做乜

好噁心

有14億未？

我好想嘔呀

咁後生咁靚, 柒左。

記得列入制裁名單，唔該
呢d 要送佢返大灣區開鋪賣20蚊碗都無人屌

都唔期望佢會講人話架啦，收皮啦

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白，歡迎任用！

唔好玩啦 儍仔

澳門幾萬億走資 扯多幾支紅旗呀

哇屌呢個轉發柒到呢

賣港狗

暗黑兵法2.0 街坊屌走黑警

好柒护旗手

臭雞！

你有種就 紋身 支那岐 喺對波上面

好好笑

唔識啦，習慣左下面插旗

不要再說了

失望呀

死雜種

你愛咩國啊蔣麗芸

含你老味大陸腸啦

反送中運動真係將呢d名人既本質反射哂出黎

驚死奶唔切，好肉酸呀個食相

Btw不嬲對佢地無咩期望，無當佢地係香港人好耐

ab本身就係新移民

來自iPhone 好唔專業

學野啦

那不止民族主義，那是法西斯主義了，要逼使全民奶共，有點像當年納粹黨，不可有異己。

我是護旗手呢幾隻閪字有幾撚打
連登嗰個用戶名改晒護旗手1234都得啦
仆街你做先得㗎

唔出奇呀 來自澳門都係咁嘅質素

又唔見何超儀何超瓊奶共
(起碼無奶出面)

唔奶共 咪比大陸封
愈有錢既人就愈愛國架啦

成龍真 護旗手
來自Huawei Mate 20X

支那最興依啲無撚謂野
就係貪人多
但最驚又係人多

食屎啦，喺香港見到佢一定招呼佢

唔關澳門事, 佢家族D 人都係青年政協, 佢自己都有上大陸俾人洗腦, 佢ig 都有post 相架

有錢先奶共佢屋企做咩生意呀

吓 佔中個陣呢條八婆同佢細佬都已經出晒post屌人佔中架啦 係香港人善忘
自此係電視或者廣告見到佢都覺得佢好撚嘔心

Unfollowed
呢條友假到仆街

好嘔心呀屌

本身真係諗住試下你間鳩五
不過依家不了

乜水
唔識佢

有潛質做連儂牛肉麵

唔怪得知紅唔起隊BAND

成堆奶共垃圾

唔好黎香港

因為啲錢喺阿共啲錢

將民族(黨)凌駕任何個人主義之上，民族(黨)比任何人更價值，就是法西斯主義。也從而將個人自由和民主變成無價值。

返大6啦！！！

其實佢個樣好普通
唔係有錢女就咩都好過人嫁

95?不了
垃圾牛肉麵賣咁撚貴
邊個會去食

滿意

先後問題
唔奶就即刻清算
奶就遲d先清算，有時間走

其實 係咪有人mark數
邊個唔撑就查稅？

護主犬說有你份

屌
第一，佢係澳門人
第二，富貴人家點會啋d蟻民

好惡心

睇完有碗話碗就知係垃圾

你不如話粥粉麵飯😂😂

可不可唔用 咀炮 呢啲蝗語

男盜女娼

呢班藝人真係貪生怕死，驚死自己唔表態自己係”护旗手”就會俾大陸網民圍屌

但係一而再俾人掉左支旗落海
等緊再而三

D乜鳩野護旗手 都戇撚鳩

挑 落場大把絲打高汁過佢多多聲啦

奶共就用華為啦 仲用iPhone 證明你唔夠愛國

J錯左佢

GEM 出黎護旗未？

繼續奶共

唔係期望一個政協會講人話咁on9呀嘛？

果然成個中國最叻就係嘴炮
上至口交部
下至蟻民

國難當前仲可以用國旗(jpg.ver)圍爐打J
撳個掣就射精到月球 係得嘅

牛肉麵
+
4粒珍珠

講真佢無生意都唔驚

你愛咩國呀 明星仔

‘

連登公廁

Who?

歡迎各奶共黨蒲頭

前排話支持罷工
而家就護旗手
唔好咁柒啦喂
偽超蓮

岩既佢老豆會係中共最大既ATM之一

來自iphone 點解唔用華為？ 勾結外國勢力？

冚家都嫁/娶支那人肉撚酸到

邊個會咁on9覺得佢會反共？

咁多護旗手支旗都日日跣落水
駛唔駛犬決佢地

澳門回歸後，何家都半收皮。
中共收你賭牌已經係半暗示。

邊撚個係陳曉東？

今晚連登仔J佢懲罰佢

咁多個用iphone
得一個華為

撐香港偽人
不了
連老翻都冇資格 我d時間好寶貴架

支持14億人落黎香港護旗
夠做就埋黎啦
係對岸狗吠有柒用咩

其實應該落鳩班仆街面，14億人護旗手呀嗎，就當你14億人面前dup多面旗落海

測試熱門］大家狂推／正負評呢個post

快

等比紅2代當臭雞

因為而家唔奶既話 而家就清算你!

乜水

整容整到唔認得

共產黨宜家比資本主義更資本啦

邊有共產過

收9皮，唔好撚再吹捧佢

忍唔住笑

一個社會要咁樣去表態表忠
其實都真係幾可悲
除左假野係真所有野都係假
This is China

喂護旗手
仲陸續有黎架，下次記得跳海護旗呀

維港容唔容納到14億人

我是護旗手

何超瓊係民建聯成員

佢自己咪政協

佢成日笑，身材好成日貼性感相，又後生，男人自然咪鍾意睇

講真, 佢係真心靚同身材正嘅

佢呢啲靠父幹同眼耳口鼻嘅
都唔知奶嚟做乜 除咗個閪仲有咩好封

靠賴共搵錢本身就係一條不歸路

共產黨收編傻仔既策略一直係:短期比糖, 中期控制, 長期榨清光

佢幫你發達既時候一定會要你公開得罪除佢之外所有人+塞你一個痛腳等你再離唔開佢, 之後佢叫你SIT就SIT, 吠就吠

臭雞
中國人
我呸

成班戇鳩不知所謂食屎啦

人地共青團黎架，唔係以為佢會支持香港咁on9呀

我想問呢個 護旗手xx 係乜Q野泥

屌Jackson wang都係 好失望 unfoll左 好爽

可能維尼已經玩過唔知幾多次。

俾個日子

的士佬嗰個都係大陸機

掉多次囉
睇下班護旗手去撚左邊
weibo式護旗完要去吃喝玩樂呀

唉，其實點解咁多人要奶到咁出面，定還是人在江湖身不由己。痴埋中共堆去到最後唔洗講，每換一個話事人都會清走一班人，一個咁唔安全既party到底有咩好join, 風水輪流轉，呢班藝人好自為知

貼佢連儂啦

佢間臭閪牛肉麵
憑咩賺香港人錢
執柒佢啦

人地政協黎，出聲好正常姐
反觀彭浩翔

揹住國旗打狗肯定冇事
一國之下唔容許有地區軍政府

屌你老母何超蓮
你老豆種嘅孽幾時報落你哋度呀

屌 上流公廁

唔係5星紅旗咩

最大個粒代表共產黨 另外四粒分別係士農工商

我唔知班愛人係咪真心咁諗，
如果真係咁諗我冇辦法，
但如果係為咗為咗拉攏關係籠絡人心，
成班藝人為咗自己星途可以埋沒良心，
真係鄧佢哋辛苦。
唔通唔可以選擇沉默？一定要令自己咁難堪？
好多時候佢哋嘅恐懼仲未發生
但係佢哋已經自我審查先
唔希望未來嘅香港人都係咁樣

奶共牛肉麵 不了

Facebook:
IG:

入去一齊寫食評

劉愷威算有少少堅持
得佢用繁體
不過都係一個切頭切尾既奶共仆街

行動？不了！

點解佢地唔做戲做全套
用埋華為上微博

嗱！舞女同做雞係有分別㗎！

係佢老豆有錢。
如果唔係佢老豆？做雞都冇人吼。

推

堂堂大國要人護旗，真係好廢。有邊個國家俾人掉支旗落垃圾桶/海 會好似好受傷害咁，即刻有人高呼愛國同錫返？話佢地玻璃心唔係無原因。 (注意我唔係話犯唔犯法，犯唔犯法呢啲白紙黑字，大陸燒旗係犯法，加拿大唔係，美國就唔一定）

請開post

就算唔係真心都當係真心㗎啦
唔係真心唔好學人打

都係嗰句，你想賺支那蟲嘅錢，就咪駛旨意賺我哋一個仙

全家都係垃圾，不必分得那麼細

罷食佢間餐廳

梗係要正評 成班奶共狗 沖出黎比人睇下個撚樣ma!

估唔到東東係咁

奶共閪

乜唔係魑魅魍魎？

中間剔手邊個個字未見過唔識讀，係咪扯旗個扯字？
我是扯旗手？

利申中文lv2

dllm

佢政協架。有咩出奇？
真係有難時第一個走佬先啦

蘭州都有牛肉麵 你唔去賣？臭西

要保住D資產同家族勢力。外國有外國的地頭蟲，不會受你玩。去到外國有錢都不一定有地位，人地識你條毛。

中共利用呢D人去支持佢，叫做統戰。D人以為倚靠中共可以得到權力，鞏固家族地位。總之你越有錢就越多痛腳俾佢抓住越大風險同佢鬥過，香港都只係得李家未完全奶共。因為李家投資全世界，佢個投資拼圖夾埋，中國只係一部份，不是大部分。

佢哋要鞏固家族權力地位冇得揀，一係佢乜都唔用。所以越有錢，其實係越冇自由。

佢阿媽係貧窮出身，所以有咁多錢都仍然覺得自己係貧窮攞極都唔夠。係佢個婚禮就知，暴發戶才會這樣。佢阿媽積極參與政治支持中央就係要鞏固自己一房的勢力。

一二房係大家閨秀出身，三四房係暴發戶。

個陣冇錢會
而家唔會 要民心

白痴仔，佢地d 錢係邊度黎呀 唔刷鞋點搵錢，邊撚度有人會嫌錢腥？

屌你老味
你咁鐘意大陸
唔開間深圳牛肉麪?
做咩開臺灣牛肉麪呀?

呢班友好想 大陸比左幾多好處佢地

AB 同的士都用大陸機

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

我都想做扯旗手

冚家剷

政協冚家剷

DLLM 冇一個護旗手跳落海救旗，得把口。扯旗佢就識

政協黎架喎

屌你老母用iphone好撚愛國呀
check下個死人腦先post啦on99

屌收皮啦臭貨

放低你本外國passport先講啦 超蓮bb

乜撚野護旗手
成陣柒味

好叻咩？
我地連登個個都護旗手✋🏻
#我是护旗手

佢依家條仔係大陸仔，依家變大陸閪！

B你老母

仲扮無知
最有見地係你

全球反共，連登智慧

依群人，大家一個一個記係心
將來一個一個慢慢等天收